歐聯得返一個位

曼聯

樓g撐李定曼
食粥食飯靠你

贏硬

冇曼聯既歐聯我係唔會睇

曼聯啦

有無人可以翻譯俾英足總睇

李城玩完啦，咁都入唔到波

由李城輸俾般尼茅夫嗰下,已經知佢哋唔會有啦

魚拉突

李記攻極唔入

伊軒恩拿祖 可以代表李
可以踢曼聯落歐霸盃

運都輸

天都要李城踢歐霸

12碼

伊雲斯義犬報恩

傻閪舒米高跳乜鳩

thx

屌 輸12碼